好似無男朋友都唔會死，係dry姐。

好多狗公只係想約炮大男人又要管女朋友衣著最搞笑係男仔唔係處，但要求女仔係處

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

手足唔係condom

利申，絲，女權撚。

我發現好多香港人(唔理男女)都誤解女權，其實女權係講性別平權，想要權力就要有義務，世界無免費午餐。

我唔想約炮 唔大男人唔管女朋友衣著 係處 唔要求女朋友去處 樓主留tg俾我溝未？

買支打瓜頂住先

(最多買碌粗d既青瓜)

似伏wo，點會無女

神交重要d

唔係滿足到呢幾點就一定有女架 睇好多野的

巴打講下點解無女

俾你知道個男仔係處，仲會肯同佢做咩

又真係唔會咁諗，神交重要過性既

話事話 前日見到空姐有人訂左好多飯盒
唔通用黎喂狗？

maybe

因為冇妳 有妳咪有女囉

咁點解唔叫自己做平權撚？

呢個post可能有其他絲

女權原本就係平權，係d人按字面意思扭曲，你可以check下歷史先。

想要男朋友就要有義務，世界無免費午餐
你咁介意衣著嘅自由咪要接受冇男朋友囉🤷🏻‍♂️

咁點解唔正名做平權？

大男人可以出番去，衣著從來係個人自由黎。

女權本來原意就係平權，唔明你針我用女權用意，你可以check左歷史先。

其實感情事 使乜上升到男女權層面 可能樓主遇到唔啱嘅人 對方性格有問題相處唔到先會諗到男女平等 當你搵到啱嘅人 就唔會成日介意邊個做多做少

不嬲唔介意話做多，但會介意控制愛好打扮呢D自由。

咁你嘅愛好同打扮係點 好暴露定宅

類近Emo原宿系